覺唔覺wannacry 同 deepweb有關

搞到咁大
而且仲係要比特幣

剛放監?

唔用bitcoin咁銀行過數好冇？

小學雞唔識嘢就將唔識嘅嘢全部連埋

可能樓豬睇得寒戰多

呢個topic煩到嘔

垃圾
聽得上網多識少少就學人講deep web
根本就係國家行為

steam有得用bitcoin畀錢，應該都同deep web 有關，大家千祁唔好用

梗係要面交現兜兜

認同樓豬
應該將現金放入喼
將個喼擺喺垃圾桶隔離

面交
郵寄
銀行轉帳

小學畢業未?

On9的嗎？

Deep你老母web

連登神探全面進場

外國肥婆去Starbuck用Bitcoin買咖啡係咪同wannacry有關係？🤔

好撚多小學雞

我建議樓豬你快啲著草
呢個天下秘密俾你咁都俾你發現左
佢地實搞你

樓主開個咁嘅井底post，覺唔覺上得太多deep web?